［穩住民意］不如將行動變成 全部釋放被捕義士

又係單一議題，又可以令行動全面升級

推，贊成

收手啦

咁 反送中五義士。點救佢地？
用法律程序？
因為我覺得而家係到鳩坐遲早民意會轉向，
因為好多 和理非（我講緊冇上連登果班一家大細出黎果班）覺得收貨， 我地係咪需要搵個議題再集中資源呢？

push

撤回暴動就警察自己衝出黎打人拉人
告條L呀，告返黑警都仲得呀

推

唔好咁快行動先 要一步一步黎
和理非們一下子 可能無咁快會接受到

個人認為要文宣先行 同大家解釋提告暴動罪既荒謬性
原因係雙方武力根本不對等 以及警察無跟足通例去給予示威者警告而開槍 等等等等
然後先至要求釋放 甚至比民間團體足夠法律效力去監視/向警方提告 無需經律政司
（利申無法律底 以上只係初步提想）

先宣傳 後行事 自然容易獲得民眾支持

但要營做個氣氛

依加其實係一個大好既時機
因為政府內部大亂
群龍無首 全部人都係抱住靜觀其變既態度
內部大家都十五二十 撐又比民眾屌死 唔撐又怕大陸秋後算賬
當然 有呢個契機 都係因為一眾義士為大家爭㕵鬥既一絲喘息既空間
呢個時間大家既腦海中都應該會係what’s next既諗準
正正係開始教導大家一個法治社會應有表現既時間

我地要快刀斬亂麻

你地集錢幫佢搵個勁律師，入左法院就咪再上街

唔係要兩樣一齊做咩

後生放暑假你日日都可以出，養家個班唔彩你有乜用

我都驚民氣用盡